30624700

突然間諗起 30624700 呢幾個數字，唔知好似小學嘅時候成日聽

72624770
534202
13942

30624700
30624770
534202
13942
43140624

仲有無

數字人生

05 432 680
04 640 242
09 820 25374
520 1314